今日比完罰球 今晚比較埋12碼ok？

12m應該一樣距離

ok